[數據分析] 原來深水埗區可以全取！東區炒到保皇得返兩席！但因為一個原因做唔到......

根據2016年立法會選舉各區票站統計

深水埗區全部區都係泛民本土得票多過建制！
攞哂23席無難度！！！

東區有25個保皇狗議員，你以為東區多福建佬所以保皇狗贏硬？
但原來得2區建制得票多過泛民(包括郭偉強果區)
泛民本土可以喺東區攞33席！

點解立法會選舉同區議會選舉爭咁遠？

係因為你同你啲friend無出去投票呀！！！！

備註：
1. 數據取自2016年立法會選舉結果，所以係以2016年嘅劃界計算
2. 部分票站跨區幫小票站點票，例如「大嶼山」係一個好撚大嘅選區，「大澳」屬於「大嶼山」但選票會運去東涌集中點算
3. 泛民建制歸類從嚴處理，部分歸類如下：
香港島：王維基 泛民 沈志超 建制
九龍西：李泳漢 狄志遠 建制 何志光 林依麗 唔計
九龍東：呂永基 泛民 譚香文 唔計
新界西：馮檢基 呂智恆 泛民 張慧晶 湯詠芝 唔計
新界東：鄭家富 泛民 方國珊 麥嘉晉 建制

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

天滅中共